★點睇呢位居士預測？農曆三月會有大股災？

21號籤其實是一支中下籤，籤文指政府不尊重民意、違背市民的期望，將所有好的東西都給予內地，令市民生活百上加斤；他預言農曆七月或因此而有大型示威，規模會是2014年「雨傘運動」的一半。同時，他又指這些大型示威更會導致律政司司長鄭若驊落台；而香港的股市亦會在農曆三月大跌，樓價繼續飆升。

why U here

又話sick 狂開post

腦魔